有冇人想一齊土耳其旅遊

有冇人想一齊去土耳其旅行呀。
而家捷旅差4個人成團呀😭。如果唔係個團就會取消，有興趣而8月11-22都得既就一齊去啦！
事關我真係好想去。
利申：已報團